有冇人知831比狗撞跌個大肚婆點？

想知佢同bb平唔平安

冇人記得啦

我記得架

我更加想知有幾多個手足啱啱先至放完監出嚟